啲牙生成咁係咪冇得救？

上排左右兩側都有牙生左入去，品字型，搞到睇落似倒及牙，唔影響食野講野，不過有啲要咬字嘅音就未必發得清楚

電鬚刨黎？

搵牙醫剝/箍牙
有咩冇得救

停啦好麻

oh 可能要mok到先可以cool

問牙醫啦

入面果隻應該要mock

中間個三角loan 應該好易入入野

第一個留言果然好重要

睇到都有D不安
真係要似要mock先有得搞

箍牙既威力比你想像中大好多

唔剝既話
日常清潔唔好會好易蛀

點會無得救先.. 剝完牙再箍返靚個位
可以解決到啲牙樣衰嘅問題
咬字發音解唔解決到就要問醫生

大家盡情地笑啦
我左右兩邊都係咁
問過牙醫佢話冇咩事就唔好mock
會流血不止
仲話呢個情況要cool骨先得😩😩